警署容量？

如果人數夠多 個個唔怕拉 有無機會坐得爆？ 佢又拉唔拉到所有人同告晒所有人？

一蚊都係錢 如果跌咗 記得去警署報失尋求協助